一人n個獅子座的優點

我先 無缼點

堅持分手
利申 雙魚 受害者

獅子同雙魚無可能 分得

上升獅子

你缺點應該係打錯字

利申 獅子女

係 打錯 有無發現身邊都係個幾個星座既friend?

Ex係天蠍 表示被你地嚇親

係真
其實未一齊已經知架喇

點解
我仲諗住有機

因為獅子只會被性格鮮明既人吸引 雙魚是憂鬱小子

憂鬱唔係鮮明咩

我係獅子 我ex係雙魚

或者應該話性格開朗自信？

男獅子定女獅子先

最憎天蠍 陰陰濕濕咁

總有人會鍾意憂鬱掛
難道開朗先得人鍾意 其他就冇人愛

獅子同天蠍係咪完全冇可能？

獅子表示最憎處女座

一個愛ff 一個懶解釋

巴打 天蠍是你的終生伴侶

獅子同獅子會點？

紅字為重點

獅子表示另一半是天蠍

呢個真 但身邊好多 有時又幾夾

會打架

吾係 但2個都想做大佬 相愛相殺咁

男獅男蠍做到fd架

鍾意左獅子乸 學緊點樣放低

咁啊 又真係好難既 獅子女太吸引

女獅表示同意

獅子同咩星座岩架?
天秤獅子夾唔夾?

自切做太監一定得

正義感黎講好夾

射手雙子白羊

開朗女仔唔會想要個陰沉男仔?
但係我見到佢表情偶然會暗下來
我覺得佢應該唔係真正開心
內心有少少黑暗面
好想幫佢分擔

頂 你咁陰沉點幫個女仔 一齊陰？

你會接受唔到獅子陰沉個面

我自知貢獻極微

獅子同雙魚真係唔夾？

完全冇雙魚嘅fd
Ex/曖昧對象都冇一個係

好直率 唔造作
利申：獅子座

只有比獅子更光明的人可以幫到佢

同感 尤其係女
成日搞是搞非

+1

曖昧緊 其實真係唔多夾

仲要覺得吾直接d好辛苦 所以好多男仔friend zone我

雙魚其實冇朋友
所以根本唔會有人知夾唔夾

個人覺得同射手男白羊男最夾
會被山羊男吸引但完全唔夾

點解呢

獅子座真係得個樣
成日表面睇落可以好活躍開朗健談
但其實內心無限空虛
如果有人可以睇穿獅子既內心
伸出佢既友誼之手
隻獅子一定雙倍報答你

之前一個ex同一個曖昧對象都係雙魚
夾就唔係話太夾 但都相處到

講中哂

我真心認為星座好凖 完全一樣

抱抱

Really? 有咩方法睇到？

Agger

射手男表示表示同獅子女夾到飛起

外表堅強到痴線 但內心其實好脆弱
一鐘意親一個人 就會死晒狗做貓仔

Sad but true
手手

吾你..算啦
太直率喇 一定個個都當你兄弟

我點知 自問太好戲

我想架咩

Sure! 外表堅強 內心脆弱 ！

成日遲到😂
唔會check電話
利申:男友是獅子

可以攻陷佢地軟弱嘅部分

點夾法？

同射手ex分開後拍過幾次都發現射手最夾
可惜當時年紀小

點樣？偷心？

駁唔到

留意細心位 唔係講梗請食飯睇戲呢d 獅子仲大方過你

有無獅子男巨蟹女喺度

有咩咁吸引

獅子男，天蠍女留名

未搵到已經俾冷淡殺死左
真係好難搵

平時邊個做大佬

又唔係既

we know that feel bro...

感情台=垃圾
星座撚=迷信

獅子女同處女男會點

開心d啦

獅子會頂吾順處女既一板一眼 鬥硬頸

兩個都中
份人好正直

我雙子佢獅子 相處都ok

城堡入面住左隻仙子佢叫做堡仙子，咁獅子坐左關愛座叫咩？

留名

唔洗諗一定係天蠍女

完全同意

利申：獅子女

雙子獅子一齊玩會開心到傻

我係巨蟹女 男朋友係獅子

會分手
因為大家都好勝逞強 一嗌交就兩個都變得好乞人憎

利申：ex都係獅子

屌你老母咩 打撚曬5p字無人屌on99 ??

獅子座份人好幼稚

做朋友完全ok 大家同類人 做情侶？不了

吾夠未

星座撚

夠了

屌你老母獅子座正仆街

夠淫賤 夠霸道 夠仆街

獅子男，山羊女留名

有無俾佢恰

獅子同天秤呢？

仲好貪錢 好厚面皮 乜都老憑

無盡空虛 愛上山羊女

獅子同水瓶呢

會覺得天秤對女仔好口花花好冇安全感

巴打你好勇敢 山羊太理性 會好辛苦

同意

屌你老母！中晒！獅子女狗剷！

最好唔好過隔離post

要點追

同佢鬥理智 敵不動我不動掛

俾女友食住

中意左獅子男 天蠍女留名

仲有冇

獅子天秤

都係估 未遇過

山羊男真係唔夾

獅子男雙魚女開心拍拖中
其實都會有唔夾既位 但你就下我 我又就下你就冇事啦

愛恨交織

Good 啊巴打

唔理其他人反應，試左/做左先算

利申：巨蟹表示成日麼麼哥哥，唔知水温，諗完先做好少經驗，細個成日笑佢地柒，而家反而先知經驗都係重要

咁男女調轉呢
雙魚男 獅子女

淨係兄弟姊妹同樣獅子已經會吵大鑊
唔敢想像拍拖會點

我獅子女 嫁左比處女男老公
大家嘅相處非常有趣不分高下

會打交 一定會

我獅子女 男朋友處女男
初初一齊日撚日嗌交，可以為一滴湯嗌到打晒交

但處女男好錫好錫我，我幾次話分手佢都唔俾我走，獅子女又好鐘意自己係佢心目中地位咁高

磨合左以家幸福快樂地一齊左5年

啲細節位感覺好有共鳴 射手要極大量嘅自由 同時做野亦都好隨心的 獅子女鐘意揸主意 但又同時好識趣

見到有獅子女話都係同射手夾 分享下

獅子男 金牛女

加油

Ex係獅子男
佢鐘意親啲女都係天蠍女
不過永遠俾啲女食住

完全非常同意！！

利申：獅子有個處女老媽！

獅子男 但覺得自己唔似獅子 有好多個星座都似自己
Ex係獅子女 成日都嘈交

每個獅子男都會俾天蠍女食住

同緊金牛一齊 成日恰佢

巴打 當當獅子做咩扮女人

堂堂獅子

個人認為啦 點都要相處下先知
我地一開始都會唔夾 但大家攞出嚟講 然後雙方都肯去改去接受 然後就磨合得好好

你講到咁

點解先？

關人撚獅

利申笑左

獅子男 水瓶女 暫時都好夾
一齊左年幾 印象中無嗌過交
最憎雙子 好情緒化 好難捉摸

利申 好守時同埋成日check 電話

有時頂唔順你地
面皮厚到死 貪小便宜 認屎認屁最叻
我企係格離真係柒到想搵窿捐

利申處女座但係俾獅子男追緊

咁巴打你好好啊 要做榜樣俾其他獅子男睇

Hahaha 咁你對佢有無feel

好9煩 成日追求完美 講人是非
好似有個處女座朋友 冇啦啦話我whatsapp icon好柒 其實只係一張普通風景相 好似響度專登批評 好憎

一時有一時無
睇唔到佢d黑暗行為咪有
講野仲好刻薄

係夾 但係有時你會頂唔順
咩都佢諗哂 同埋獅子女真心有d野蠻霸道
當年被個獅子女食住哂

Sorry囉
你知我地最鍾意雞蛋挑骨頭
乜都評一餐架

好幸福啊 我都係獅子女，男朋友係處女 呢排成日嗌交 好鐘意佢，但成日為少少野嗌交

歡喜冤家

好唔鐘意獅子 扮哂tough咁樣又要面
利申:牛

係囉 天生欠左獅子女咁

獅子女 白羊男
覺得同對方性格好岩 相處好舒服 大家都係直率派
但當中獅子多左個份係霸道
而白羊多左個份係肯諒解忍讓自己所愛既人
獅子女識得整嬲完人會係岩時候哄翻對方
令人既心情一上一落
而白羊男雖然會男 但好受哄
所以嗌交好快就和好
一齊左3年 感覺仲好新鮮好愛對方

白羊表示好撚獅子仔
女就無咩都幾岩傾
仔就成日覺得自己好撚型又認叻
好撚難頂又mk

我反而真心無所謂 佢諗都係一樣
霸道 呢個真 但我okay嘅
利申 射手男第一次俾人食住

嬲

白羊男表示明白

我父母係獅子+獅子
嘈下嘈下又廿幾三十年啦

利申全家獅子 我自己就獅子女+水瓶男

好想識到白羊男

星座撚
Btw 獅子同雙子match 唔match
利申：獅

男獅

Match 但小心一直要照顧雙子因爲佢地無時定

同水瓶又有冇可能

最正既係其實白羊本身都好有性格
嗌交個時會為自己出聲 但又會因為對方係心愛既人而選擇忍讓 做退一步嗰個先
我覺得獅子座既人正正就係需要呢種伴侶
唔會同獅子硬碰硬 同獅子硬碰硬既結果會好慘因爲佢地實在太硬頸
白羊會退一步先 再係大家冷靜翻個時先傾翻
咁樣就唔會俾曬獅子食住上 令佢變得更霸道

可惜只係做小丑 玩玩下 花fit
亦因為識太多人 有時顧得人地 顧唔掂自己
仲有好多

其實只係覺唔想傷害人 寧願自己受哂

全家？超勁

射手男表示當日揀山羊女
放走隻獅子女係一生的痛
真係再無一個咁夾既女仔
再搵佢已經收哂皮

有冇人幫下我

中意左獅子男 巨蟹女留名
獅子男對女仔有興趣會點

會用自己嘅方式去錫佢
同時唔會理佢感受

巨蟹女本身就得人喜愛

ON9

我就是被食住的例子

會食鳩咗你

會冇表示

中到應一應

咁點先睇得出。。。

有冇絲打俾人呃左蝦條

隔離post過黎留名

中到應一應呀！！！
利申 廿八座

好似好難觸摸咁
感覺獅子男會好主動同霸氣 其實係咪

Same又係就處女啊媽 不過日日鬥下嘴都幾開心 係啲小事煩到仆街

大王

會一係唔食 一食就食硬你

主動d揾佢約佢 佢肯出又肯覆嘅多數都有興趣

我又唔覺 我好被動

成班小學雞

獅子男表示ex同對上個ex仲有老死都係白羊 真係一凹一凸

被獅子男鐘意會好幸福
想保護曬所有野
有啲大男人主義同控制慾強
私下又可以好似小朋友咁
勁易呷醋但到你嬲咗佢嗰陣又會嗲返你

利申都係俾佢飛咗 而家好憎獅子男

agger 屌深深受害過

我就係一個唔太鐘意同人講野嘅獅子

你地點一齊架

星座你老母臭閪咩 性格同你老豆老母幾時扑野有關係? 個閪腦丟左佢算啦

哥哥 雙魚
best frd 一個雙魚 一個射手

講到星座就左右兩難 但其實又講得好岩 已經唔知自己想點

利申：獅子女

真的

終於有同路人
男獅表示追咗金牛女3年

我又唔覺 我老公係雙魚座 我地咁多年黎都好夾

可以出等離子光速拳

I know your feeling bro.jpg

我獅子女同雙魚男一齊
有時明明係佢自己做錯 我發發下佢脾氣 佢就會燥底嬲翻我轉頭 然後我要氹翻佢
獅子雙魚到依家都好幸福 男朋友好錫我成日都覺得好sweet
所以星座呢d野都係打下飛機好啦

咪就係囉 做下個腦啦星座撚

我獅子女 男朋友水瓶男
我食住佢 男朋友勁就得我
發脾氣點衰都唔會走自己忍
真係辛苦哂男朋友

獅子男雙魚女 拍咗五年 好sweet等結婚
性格脾氣個個都有 睇你忍唔忍到 肯唔肯就
講無可能果位不如死撚左佢啦 星座上腦又見識少

成班傻閪mk冇撚腦信埋啲濕鳩星座,我剩係知你班撚樣係撚屌座,屌你老母要講返5p啦講啦柒頭mk

點解我唔係咁

ex係獅子男 留名
利申 獅子男:0)

獅子女天蠍男又點睇
成日嘈到我頂唔順想走 想下想下已經年幾
究竟點先可以相處得好d

獅子男白羊女留名

莫名其妙地唔理人

同過一個獅子女去旅行，成日無啦啦黑我面，點哄都無辦法

又試過同一個獅子男出街，出完兩次之後開始hea應我，明明之前仲有講有笑，明明不斷online就係唔睇我msg，就算應左都好似夾硬要佢應咁

挑，姐姐既時間都好寶貴架，我未挑剔你地反而挑剔我

利申 處女座

我依家係獅子同獅子 但大家都唔太似獅子個啲自大 控制慾強 所以好夾
Ps我女獅 好似成日鍾意男獅

成班都有撚病

反而白羊 一開始係夾 勁有火花 但維持唔到好耐
白羊個種單細胞俾唔到想要嘅野獅女

幾個ex都係 扮好好先生咁用冷暴力逼人講分手先
死都唔會再同水瓶

我獅子同獅子真係唔得 唔好話拍拖 要做真心fd都好難 硬係好易有啲位睇大家唔順眼
相處個陣可能太似 所以話題唔多
有咩事起上黎兩個都要面 硬碰硬 唔肯認衰先 咁就冇左段友誼/感情

我同另一個ex就係 個陣大家都要面 一嘈起上黎真係
但經歷多左之後就學識點愛人同溝通
我同依家個位男獅都無獅子啲缺點(霸道個啲)
所以一齊左成年都未嘈過交

唔係既， 但性格真係完全唔夾

利申： 獅子男雙魚女 1年半

同天秤一齊緊
我自己同白羊唔係好夾

英文易記

天秤男 獅子女 經常嗌交

垃圾post 仲未有巨蟹男 獅子女

白羊 之前想識獅子
但無啦啦佢唔理我
唔知衰乜

懶 獅子好似好少主動狂搵狂覆你

我搵佢佢都唔理我
明明之前都傾得ok

應該係有其他女

我講緊獅子女 男唔知有無分別
女皇係咁嫁啦

同獅子男唔知算唔算曖昧 點樣誇進多步

大把優點
利申 獅子女

Ex同現任都係獅子

利申 雙魚女

男朋友獅子 我係處女
利申：一齊左兩年

雙魚男獅子女好辛苦

申：獅子 ex全部人馬

屌我都係獅子女 雙魚男
一個星期前分手 佢罵我 攞其他女同我比
罵到我講分手
兩日之後我後悔 去求佢 佢話要比時間諗下 之後又無左會事
之後果幾日掛住佢 係咁煩佢 求佢比我見下 做到自己好cheap

求佢做乜 我講得出就唔會收返
Move on啦

通常個樣會似腦殘，容易攞傷殘津貼

白羊表示要比獅子食到聲都唔會出

我白羊女 朋友獅子女
兩個性格好夾
同佢fd到阿媽都唔認得
兩個都死要面 不過嘈交既話我會放低面子主動搵佢
因為我知佢唔會搵我

Same but I am male

遇過咁多類型 最好傾都係白羊女 不論情侶定朋友
利申：犯賤玩命溝山羊 好撚摺

掉轉 最好個幾個姐妹全部白羊 tum到我

Me too, 一齊已五年

獅子座最愛處女座

表明扮冇野 但其實心內面唔係咁諗

小學識 中學有日搵翻大家傾計 傾傾下就一齊
而加讀緊大學

巴打真係幸福

同白羊男flirt緊，又冇進一步
絲打點睇

完全一樣，唯一唔同唔係朋友，係男友

白羊男 追緊獅子女
唔太過到電同埋成日on whatsapp都唔覆我
有冇巴絲有計幫手拆拆

屌你老母
剛剛同一齊左4年既雙魚女分手

拍左四年 散左

雙魚真係仆街黎
試親個個都係唔會認低威要人氹

Same with you bro，真係唔太過度電同埋你唔搵佢佢都唔會主動搵你。。

有時悲慘到你係咁搵佢佢都要隔幾個鐘先覆你 明明不斷on whatsapp
真係好折墮

獅子mix處女路過
追緊保護意識勁強既蟹女
常常收埋自己
好討厭估下估下既感覺

我有時都會覆左fd先
如果佢對你有feel收到msg會開心架
不過面子問題唔想咁快覆
有時係唔知點覆
最好唔好咁chur但係要俾佢知你只係追佢緊佢一個

你係獅子女呀絲打 ？
仲有冇多d計仔 我而家真係淨追佢一個
但係佢都算多人搵 不過仔唔算多
成日見佢唔覆我真係搞到個人好down

我追緊個獅子女 佢都越黎越少應whatsapp
我慢慢放棄緊

係
最好講d佢接到嘅野囉
不過呢d都唔關星座事
佢唔係hea覆/佢會搵番你都有機

可以試下一日唔搵/唔應佢
如果佢搵你即係都有d好感
如果冇搵的話你一日後要搵番佢
要熱情d 彌補番嗰日令佢失去嘅安全感
（前提係佢係因爲面子問題唔搵你）

不如你話我知點樣令白羊行多一步
同白羊仔行得好埋 但佢冇咩意欲一齊咁
係咪俾人玩緊

其實白羊仔好易對人有feel 基本上你flirt佢佢一定知而且白羊仔都幾鍾意曖昧
你想同佢close d就同佢出多d街因為白羊好鍾意
如果佢都對你有feel應該會去馬
否則就好似你咁講你比人玩
加油絲打

佢而家應該對我冇乜feel 但係佢應該知我心意
所以15 16緊

唔好放棄 佢試緊你耐性

點為之接到既野？

男朋友獅子 對我幾好喎

男獅子x女獅子
夾到不得之了，一切盡在不言中

我都係

深入少少掛
唔好只係講做緊乜嗰d表面野

好難約呀佢比老世chur緊
(知佢冇講大話)

咁你都叫做仲有機 等佢比老細chur 完多d約佢啦 係對你有feel既基本上唔洗有目的 就咁出黎行街佢都肯 同埋多d同白羊講下 sweet野 關心下佢都會加分
Btw我就真係危機啦

但雙魚仆街嘛

約左獅子女食飯有咩要注意

屌啦 人地唔應 唔想煩住人

有風度，食中上價，著靚d,千祈唔好失禮佢！

我雙魚

但覺得好多男雙魚都仆街
初戀係雙魚 被帽
見到好多男雙魚都好撚花心 一腳踏幾船

認同！

利申：獅子座！

仲有沒其他要注意？

其實食咩個個唔同
同獅子女出街真係冇話特別要注意 做返自己
風度就基本 其餘同返你平時咁就得架啦

d人話獅子同山羊唔夾
利申同獅子女一齊

獅子處女座留名

唔好做d失禮既事

乾淨啲,儀容整潔對我黎講好重要
之前有幾個因為我覺得唔整潔/有怪味(應該係衫個陣潮濕”up”味) 係心中ban左佢

獅子絲

第一印象係咪好重要？

同緊處女座一齊,真係好似星座個啲咁講,唔太夾,係性格上唔夾,但大家既心意係一樣.雖然都幾多無無聊聊既小爭吵不過大家都好努力,希望少啲爭吵,好就好在兩個夠坦白,乜都拎出黎傾

係(自己感覺,不敢以偏概全) 唔好話伴侶,朋友我都會咁,有時覺得咁樣無疑係我既缺點

獅子女係咪好鐘意收收埋埋

我係獅子女
同過一個獅子男拍拖 不過成日嗌交 嗌交既目的就係為左要嗌贏對方
不過每次佢都係輸比我
大家講野都好直所以真係講過好多難聽既說話hurt到對方
不過都可以拍拖既我覺得

另外同過射手男拍拖 最夾就係佢
同佢拍拖真係好似朋友咁寸黎寸去
又會比到安全感我 又會比我食住上
同埋我有好多朋友都係射手座
我覺得獅子同射手無論朋友定情人都係最夾

天蠍我會覺得好陰濕 好難捉摸 都frd到既不過唔知點解會嗌交

巨蟹都幾好 不過佢地真係幾自卑 我又唔會嫌煩既 佢地都讚過我比到正能量佢地

最後 我無雙魚座既朋友 同佢地熟唔到

最心底個啲係會收埋,例如好唔開心/自己覺得好肉麻既說話.
對唔熟既人唔太點講自己野
熟左就會坦白講好多野

利申: 個人意見,不代表所以獅子女

我都覺同射手係十分十分夾,好多好朋友都係射手
ex都係射手 但佢無你個個咁好,佢太愛自由,我好無安全感

你咁講法你好似太善良 唔似獅子喎 你係咪太愛佢比佢食住上搞到你無獅子既霸氣

獅子女係咪好少主動搵人傾計？

好少會講肉麻既野 不過好中意人地同我講
真係好唔開心 會想自己一個靜下 唔想比人知
因為好要面 自己比人hurt到都唔會表露

我自己好中意撩人既 好中意識朋友
不過wts就唔中意主動揾人 覺得應該係人地揾我傾計 同埋懶得揾

係 可能先天性格加父母教導都有影響, 獅子啲缺點我有哂,唯一係個人好無霸氣,好柔弱
我完全比ex食住

係 好懶搵
但如果我對對方有興趣我會幾主動
如果對對方興趣普通/無興趣,少主動
再有另一個可能性, 自己有把握(如果佢知你追佢),就係度扮上菜,唔主動 其實個心不知幾想對方搵自己
係好犯賤

處女男鐘意左獅子女，無從入手

係 要面到呢 巴打主動d講下無聊野都會開心死獅子女 前題係佢都會應你機個種

摩羯 頂唔撚順獅子 我講分手

有冇獅子同我一樣好難鍾意人

獅子女表示非常沈迷天蠍

獅子鐘唔鐘意浪漫？

你係咪揾緊我？

都係既

點解咁講

做人爽快直接，豁達 唔婆媽，有義氣

我同雙子男友一齊6年 今年得19歲
獅子好似同天秤同雙子最夾 最撚唔中意摩羯座
利申 獅子女

獅子應該最垃圾
利申，獅子座

唔知點講
做左20年人真係鍾意過既人得1個
果個女仔算係唯一一個叫做了解我內心世界既人
佢講關於我既野好多都好中
所以我果陣好多野都好願意同佢share
果陣比佢吸引住
但識得耐左發現佢唔係我想要既人

我地獅子表面好似威
但有時都係逞強
好多野都收得好埋

優點就真係直腸直肚
係就係唔係就唔係
唔會拖拖拉拉

好鐘意

之前俾個男仔帶左去食d要用英文叫餐嘅餐廳
會覺得好拘謹
食d環境多人dd又坐得舒服傾到計最好
$70~$150嘅餐廳

串，成日比我鬧，跟住成隻貓咁

呢d格局先岩獅子女喎

X2

同女朋友係獅子加巨蟹

我就係囉，乜都好被動，但會觀察